波台六日工作手足圍爐區

有人唔做做狗？

🍊

屌

樓主職業反利 日日24小時反 反足7日

佢有時換左做利迷人格

樓豬工唔工作都唔係狗

決賽撐利記

系

唔係狗 豬黎

我5日半唔算6日

利記贏到嘅話
諗住改名做利記明叔(英超x1)